我宣佈---香港正式進入三國時代--

我宣佈---香港正式進入三國時代--

1--福建北角共和國...(於2019-08-11成立)
2--元朗共和國...(成立於2019-07-21)
3--林門鄭氏獨立自治共和國...(成立於....1997-09-01?? 日期有疑問..請有心人士更正.)

熱烈祝賀.!!!!!

此民族存亡之秋, 香港人民衛城平亂滅賊行動...請立即展開...

加急..加急.加急.加急.加急.加急.

福建獨立軍
元朗自治區
軍警